班黑警特登封出口唔比你be water

我覺得be water式抗爭冇問題，問題係班狗封出口包圍落閘咬人
仲有幾日時間就下一場抗爭，要想個辦法對付黑警呢招

當然可以好似琴晚咁打翻班黑警，但係睇就爽姐，下下要損失幾十個義士，隨時仲多，點計都唔化算